我正式宣佈！你身邊所有認識嘅女性，只要佢條仔係黑警，你都可以當佢係雞！

原因如下

我鐘意比狗屌